每一日都開開心心咁過日子到底係咩感覺

好似我咁

喺香港點樣開開心心

有人係咁? 狗?

即係點

喺邊度先會？

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊
條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂
我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視
屌佢老味 on99

狗唔會

老母閪?

你都真係幾撚煩

唔話比你知

認真 我以前都諗過呢個問題
但後來無啦啦就好開心🥳

可能佢覺得你靚女
想聊你傾計啫

我老母都話我好嗲 我唔想㗎媽咪 天生㗎

我老母都話我好淫 我唔想㗎媽咪 天生㗎

我老母都話我好姣 我唔想㗎媽咪 天生㗎

我老母都話我好靚 我唔想㗎媽咪 天生㗎

大家咁話！ ！

屌你老母你一定係肥佬黎

點睇姣嘅女仔..............

有無嫩蛇咁姣

姣

Smoke weed can make you happy

makes me hungry

Eat me

diu real hungry not horny

話時話
Issac好撚好食尋日食完 今日早餐專登過去食

同自己講2019夠shit嫁啦，2020最多咪食多兩舊屎，應該會好過d既，邊有咁易日日開心吖，開心半日好啦。

你實好撚肥 正常人早餐食齋啡都飽

係咪啊哈姆太郎

早餐一定要飲可樂鋸一鋸佢先舒服

我2019年簡直就係完美

刷牙前定刷牙後先 無嗰浸口氣味點都唔舒服

我從來唔刷牙

不停打機麻醉自己
利申天生都比較多缺憾, 唔開心嘅嘢多咗就自己睇得開啲
雖然6月至今真係好難真係開心到

痴線。。。。。何一啖我索吓🤤

唔識打機 有咩好玩又易上手？

我除咗體育game咩都啱玩架喎, 樣樣都唔難上手
你玩咩機種, 鐘意咩類型?
定只係得手機
我係鐘意玩RPG, 浸係個世界入面, 好似過另一個人生咁

電話啦 mac係咪無得打機
咩係rpg。。。。

我唔玩手機game
rpg啫係角色扮演
有個世界觀
有主角, 可能有隊友
你要成為個主角體驗佢所身處嘅世界同埋佢嘅故事
final fantasy, 勇者鬥惡龍, pokemon, 等等耳熟能詳嘅都係rpg
牧場物語都可以算係rpg之一

淨係識玩mario kart同街霸=.= 有無低能驚牙

連你呀媽都覺你淫娃？

fun==

yes 似佢

點牙

我都想知

咩。。

尋開心together？

點尋啊

我們永遠不會知道

同我一齊就知

啲鮮會然鮮到..

做臭雞

1.就算你再有正能量，有時候，也總會感到無力。
2.更何況我是個從來都不含正能量的負能人。
3.第一個令我明白「無力」的人，是一個(不需打領帶去見的)洋人，洋人名叫西西弗斯(Sisyphus)，他成世人要做的就是推嚿石上山，但這嚿被他身水身汗終於推上山的石，又會宿命地碌番落山，然後他又要(宿命地)推番呢嚿頑固的石上山，周而復始，但萬象不更新。有力推石，生命無力。

童年都唔開心

？有新會員咁又點？

自從有咗鏡就唔開針

在一起 在一起！

你慘啲。。

在你老母？